{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27181",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 명작호텔"
    },
    "text": "春川名作ホテルは計36室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 清潔で快適な客室へおもてなしいたします。 お客様のご関心にお応えできるホテルになるよう最善を尽くします。 予約された日に来てお名前を教えてください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 全客室の料金は2名基準であり、人数追加時に1名追加料金が発生します。 会員には特別割引価格を提供します。 周辺には春川のタッカルビ通りと大型ショッピングモールのM百貨店が位置しています。 明洞と南春川駅も徒歩約5分の距離にあります。 全客室には無料Wi-Fiが設置されており、ドアロックと最新型高級ウォッシュレットもございます。 利用レビューイベントも行っており、イベントに参加してくださった方には無料利用券をプレゼントいたします。 払い戻しポリシーは予約日程によって異なり、3日前には100%払い戻しが可能です。 雲橋交差点の裁判所方向から100m離れたところに位置しており、タクシーをご利用の場合はハナ銀行で下車してください。 駐車場は限られていますが、宿の環境は快適で一人旅に適した場所です。 次回も訪問したいおすすめのホテルです。 駐車場が広くて施設がきれいなのにもかかわらず、喫煙者には換気口からの匂いが不便かもしれません。 ジェット機を作動させる際に、水垢や臭いが発生する可能性があることも注意する必要があります。 朝食は無料で提供され、メニューにはサラダ、果物、トースト、牛乳、ジュース、お菓子、コーヒーなどが含まれます。 利用時間は午前 7 時から 9 時までで、このサービスは宿泊客に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "36室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室は清潔で快適ですか？",
            "answer": "はい、清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合、事前に知らせる必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約者名と宿泊客が異なる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "全客室の料金は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室の料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "会員には特別割引価格がありますか？",
            "answer": "はい、会員には特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には春川のタッカルビ通りと大型ショッピングモールのM百貨店が位置しています。明洞と南春川駅も徒歩約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "全客室には無料Wi-Fiが設置されており、ドアロックと最新型高級ウォッシュレットもございます。"
        },
        {
            "question": "利用レビューイベントについて教えてください。",
            "answer": "利用レビューイベントに参加してくださった方には無料利用券をプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは予約日程によって異なり、3日前には100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは雲橋交差点の裁判所方向から100m離れたところに位置しており、タクシーをご利用の場合はハナ銀行で下車してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は限られていますがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、メニューにはサラダ、果物、トースト、牛乳、ジュース、お菓子、コーヒーなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの総合評価はどうですか？",
            "answer": "快適な施設と広い駐車場があり、一人旅におすすめのホテルです。ただし、喫煙者には換気口からの匂いが不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ジェット機の作動時に注意することはありますか？",
            "answer": "ジェット機を作動させる際には、水垢や臭いが発生する可能性があることに注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 627
    }
}